地鐵故障？

綠色線上唔到車

Pish

pish

每三日壞一次，黨鐵好波